有冇人係毒到條女畀晒暗示都會覺得係自己諗多咗

心態決定境界

你真係諗多咗

你一去馬就發覺真係諗多左

幾年前既事
最近傾開先知
不過已經返唔到轉頭

上面有講

玩你乍傻仔

同你say hello，就話人鍾意你。
同你say gd bye，就話人暗戀你。

有冇諗過條女係俾曬暗示表達其實你係諗多左?

沉醉過去個人唔會行前

如果你係毒撚＝諗多咗

你諗多咗啊

不斷揾理由説服自己係自己諗多左
又聽網上d人9up話拖埋手都可以係fd
點知原來冇諗多

可能真係好好玩...

點會

好複雜

去左馬先，唔去馬一世都係毒撚

真正毒係明明條女同你野都無講過都可以自己FF

你講得冇錯
呢個故事教訓我做人可以畀多少少自信，如果唔係機會黎到都唔會識得把握

呢個都有機會係
兩個極端

當年都以為自己諗多左 直到佢今晚屋企冇人叫我陪佢

18歲果陣毒到核爆，有條日本妹約出街去海灘約會，我唔記得係淯底定做咩竟然帶埋個男仔friend 出黎
佢傷心到喊

講得冇錯呀

有啲女係特登flirt完你，到你去馬果時就話你諗多左，從中攞滿足感，你分清楚你對象係邊類人先

佢一定好傷心
鼓起咁大勇氣諗住同你單獨約會
點知去到變左三人行
後尾點

所以解讀外向同内向既女仔既時候一定要分返開
對内向女仔黎講可能主動揾你傾下私人野已經係一種暗示

有冇外内向女仔分別講下自己做左咩對方get唔到

佢仲整左個便當諗住一整食，仲記得我地三個on99咁坐左係海邊碌木度分黎食
後黎佢冇再揾過我，半年後見到佢同條新加坡仔拍拖

你見到咁既情況應該即刻叫你個fd走
好慘呀佢

幾個月前試過一次 事後後悔

On9到自己都唔明，果陣係毒到對約會拍拖完全冇概念，佢冇同我發展都係佢福氣

幾個月應該仲有得挽回？

佢同左另一個男仔拍拖

太遲鈍
我果時都係咁

試過 條女頂唔順要同我表白 話我好死蠢

所以話有時要畀多d自信自己

你算好彩
好多女仔唔會夠膽表白
最後拍唔拍得長?

和尚 空即是色 色即是空

冇咁多時間比你演內心戲 直接上啦屌

唔好諗太多
係你既始終係你
有時一齊左都唔係好事

佢已經有男朋友

成日都咁同自己講

其實收兵係一定冇死

講到自己都唔知自己仲會唔會有

太易動情根本係死罪

隨緣，有第一個女仔對自己有好感，姐係自己唔係咁差
改進下就可以

調返轉諗得太少機會黎到都會畀你無視

Player feel

經歷令人進步，最緊要有得著

無視冇咁多嘢諗

唔想提 災難
我咁毒撚根本應該自己一個 唔應該拍拖

唔應該放棄，你應該問自己，係呢段關係入面你做錯左啲咩，你以後可以點改善。 難得有人愛過你，姐係你唔係你想得咁差，仲有少少本錢，你應該珍惜自己有既本錢，就咁放棄實在可惜

有咩暗示先

真心唔開到口都唔好信
而家d女可以攞呢d來玩

咁耐
就算畀你撞返佢
佢都未必係以前你鍾意既佢
放低啦巴打忘記過去珍惜現在

咁就要睇下你識既係咩女仔

巴打對女仔有好強烈既不信任

我

講緊我

問佢 你到底鐘唔鐘意我?
佢話 有好感
我聽到即刻灰左

佢後尾同返我講話以為我要派卡

毒撚心理
好多野諗

影食嘢相俾佢睇，話下次帶佢去食
佢話好呀，然後自己唔敢約人
琴日發現佢同咗第個一齊，啱啱恭喜咗佢

唉。。。飲咗一晚酒都瞓唔著
好想喊，但喊唔出

頭果個禮拜好少少，之後果幾個禮拜仲辛苦

唉。。。只怪自己唔夠放膽
頭先恭喜佢，佢覆多謝，真係心都痛

人地打哂成篇文出黎講試下一齊

究竟我果陣係度做乜尻

祝褔聲想妳都聽到

I

千字文訊息？

可能真係

已經今朝喊到宜家

記得補充水分

琴晚d酒都未喊曬

酒會脫水

飲咗一公升，宜家繼續喊緊

都係架
不過你睇埋佢身邊人就好易知係真情定假意
成班八公八婆而自己唔係咩荀盤突然走埋來都唔會係好事
個d唔小心唔防範唔得

咁你繼續
記得準時返工

做人做到咁真係好辛苦
雖然我都係

我做freelance的
琴晚一大班朋友嚟陪我飲酒，我喺成班人面前喊到瞓喺地下抽搐

我係現場會報警
每日都飲酒好辛苦

但點都唔夠心痛唔甘心辛苦
頭先瞓到兩點幾又發夢見到佢，一醒又喊

冇恨過佢咩？

恨自己，人地明明有好感自己唔敢俾反應，唔敢打蛇隨棍上，唔敢flirt人
結果睇住人走

識有條柒頭連人地直接表埋白都唔信

收埋做兵先係高手

你肯定人地唔係玩鳩佢?
可能係背後班fd借條女黎玩鳩毒撚
拍片再瘋狂恥笑

同自己講 其實一切都係假
佢可能當你係朋友

就係當初咁樣諗，人地flirt都可能係當朋友，結果累事啊
可能佢當我只係玩下不停撩佢

好出奇咩
公司有條女玩人玩到出面喇
話人地唔望佢避佢就扮鍾意人又夾埋成班做好多小動作想引個男衝出來柒
好彩個男又唔中計就發哂茅，唱個男真係以為佢鍾意佢避佢

如果你地真係會一齊到既
到最後都會一齊
未結婚都仲有機會既

係好麻煩 你唔搞佢
佢都會搞你
所以搞到好多人戒心咁重

唉。。。真係好嬲自己，一諗起佢宜家同第個一齊就痛都癲

肯定唔係，因為條女係我個妹。 佢好鍾意呢個男仔，仲為咗條仔好傷心。

你呢單case情況唔同。係因為條仔對條女冇意思，所以表埋白都冇反應。

因為真係無feel
或者怕比人玩

你本身都對佢有好感？

未試過有女畀過暗示我

當然係，不能自拔

痛都要繼續上路
希望你會有追翻佢既一日

唉，工作上會不時見到佢，只係唔知佢點諗我

一年畀蛇咬十年怕草繩
明示暗示我都當自己諗多咗
結果畀同事笑我係唐僧

我都覺得個男仔係對佢冇feel所以先咁。但係我妹真係靚女。

咁佢係直接同個男仔講鍾意佢?

靚有時都係一個原因令人唔信

唔會受傷既唐僧

我都唔知 希望唔會太差
因為你仲鍾意佢

咁勇敢

我仲鍾意佢會有影響？

因為你仲在意 所以會好負能量
成個人既氣場都會唔同左

唉，當時發現佢冷淡咗就係咁

以我所知個男開頭都唔係反感唔係話完全唔鍾意個女 心思思
但後來佢地玩到太明顯知道係夾埋搞佢就廢事再理由佢地玩同唱

係直接text佢講。

咁如果直接講都唔信，咁點先信?

我地諗住佢係靚女，條仔實受，點知…